5明典解梨地要笑9城大核工

一陣佢地嬲嬲g整粒核蛋出泥，禾同梨地就玩能完

從來唔覺得有人笑我哋
#cityu #nuclear #自強不息💪🏻 #tag #tagforlikes #hkcityboy. #hkdse #17marks

dse有17分